12港人在港案件有機會在中国內地審理？？

被指違反《國安法》的「香港故事」成員李宇軒等 12 名港人疑計劃潛逃台灣，上月 23 日被中國海警截獲，至今仍被扣押。內地人權律師任全牛受被扣押港人家屬委託，今早（7 日）往深圳鹽田看守所會見當事人被拒，是第三位具名律師被拒會面。曾代理「709 大抓捕」案的任全牛接受《立場新聞》電話視像訪問時認為，案件或由廣東省公安廳以專案處理，擔心會上升到國家安全層次，將被捕者在港的行為於內地審理。

今日係12港人送中第十六日

目前情況係
林鄭象徵式回應記者有咩需要會提供協助
12位港人至今仍然未能與律師見面
本身有3位理應9月7要上庭繼續審 但仲喺大陸扣留緊

急需大家幫忙
去逼政府回應該次事件
或者去令國際留意到
至少要安排律師成功見面
爭取12港人嘅基本人權
如果我哋都唔出聲 唔關注
政府可能都係繼續冷處理
手足真係唔知會變成點

麻煩大家手動轉

❗手動轉❗救人呀❗
12個手足「被送中」,當中有男有女,最細只得16歲,佢哋依家扣留喺深圳,有內地律師嘗試同佢哋會面,但係唔成功！
❗依家無人知道裏面嘅人係咩情況❗
手足唔係Condom！12個手足喺深圳多一日,佢哋就越危險！
我哋可以做嘅就係幫手簽聯署,然後將呢個訊息傳出去！

至於twitter reddit戰線都需要大家，詳情睇#2

幫手share出去
願手足平安

12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:
Email: save12hkyouths@gmail.com

Twitter/reddit戰線呢邊👇🏻

retweet整合po

Report個聯署，retweet

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

有關新聞👇🏻
有線9月5日新聞
12港人偷渡被截 律師引述公安：或涉當蛇頭組織他人偷渡 若改控罪嚴重可囚終身

【港版國安法】內地律師助偷渡港青遭五毛圍剿 接受《蘋果》專訪：當局認為案件重大敏感

【12 港人被送中】再有內地律師嘗試會面不果 憂港人被迫接受官派律師

Pish

Retweet

唔可以比中囯有咁既機會
真係要話比多啲人知
快啲簽名retweet

Push

如果真係由支那審 最壞可能終身 最好既情況會點？ 1年以下？

佢哋喺香港告緊嘅 由支那審

咁咪直接顛覆國家？

痴撚咗線
由本身話淨係審佢哋支那犯嘅罪
變成
審埋香港嘅

唔係偷渡炸咩

李宇軒似大機會

你睇頭一段
案件或由廣東省公安廳以專案處理，擔心會上升到國家安全層次，將被捕者在港的行為於內地審理

港共無出過聲，緊係審埋..

佢呢個真係驚

回應咗好短一句 有咩會幫^^

真係癲過哂界

其實香港水域定支國水域
如果係支國水域林鄭條臭閪冇理由唔出黎認叻

咁係叫出過聲咩 😁

牙求

TG

水域位置任佢講
依家話嘅係有機會審埋佢哋喺香港嘅爆炸案 國安法

求其答

總之咩都喺鬼国搞

係 一條龍服務咁話

呢個係人權律師睇法
非官方講法

第一步真係見律 唔見真係咩都無 唉

食咗早餐未

所以咪話有機會
如果一直見唔到律師
佢會安排佢哋官方律師 任佢講

希望呢個律師唔好講中

食咗燒賣

推

幫推

唉

咁正

簽曬野未

唔知點
真係得國際

謝謝你

小醇

唔俾見律真心kick

簽哂啦
好擔心

我都係 少辛苦

樓主頂住

你啲蛋餅都係

都冇辦法 係咁黑暗

其實如果發展成咁
外國應該會想插手？

Tui

日日食蛋餅

呢個消息好恐怖
雖然係律師認為
但人哋接開呢啲

話要審埋佢地喺香港犯既野
其實呢樣真係要推上熱門先囉

仲要日日

推下

其實已經推唔起

即係送中囉

出面好多五毛PR放負post

預計之中, 上升至外交事件

如果有埋米漿就perfect池

屌啲9.5 好撚黑人憎

無辦法
連仔唔會理
持相反意見唔代表PR咁話

樓主唔好灰心 仲有我地推緊

推唔起都要keep住關注

頂撚住

真係好恐怖

樓主

台灣呀

早

push

阿曦

推緊

去retweet先
轉頭返

今日係12港人送中第十六日

#save12hkyouths

所以唔好放棄

支那玩撕票外交...
國際係暫時唯一嘅希望

你識我？

連五毛都唔入

等開關

佢扮fd

去陣Twitter 先

寶爺教要覆街客

睇黎你唔識玩了

屌

冇心機

唔係，我係都係覆街客推post

入都唔理佢哋啦

喂係
想講真係第16日了

我仲以為係識嘅人但改咗名

入可以幫手推

笑死

想改名有咩好提議

牙學

想引下大家笑但我自己依刻都笑唔出

❗手動轉❗救人呀❗
12個手足「被送中」,當中有男有女,最細只得16歲,佢哋依家扣留喺深圳,有內地律師嘗試同佢哋會面,但係唔成功！
❗依家無人知道裏面嘅人係咩情況❗
手足唔係Condom！12個手足喺深圳多一日,佢哋就越危險！
我哋可以做嘅就係幫手簽聯署,然後將呢個訊息傳出去！

Facebook戰線

好橙

小年

唔旨意佢哋啦，有時間上多啲twitter好過對住佢哋

Twitter/reddit戰線呢邊

retweet整合po

#save12hkyouths

審？一定入罪嘅都仲叫審？

只係得番國際壓力先迫到中共

港共政權一定唔會主動

扮工中？

基本上做左人質
好難救得返
可能呢個先係WW3既誘因

唔洗扮

歌詞囉我見十個有六個都係搵歌詞做名
我鍾意改啲望到就有少少鳩縮嘅我個名

搞唔掂

係 可能要WW3

哦

佢真係欺內怕外

係就快

#SAVE12

.係咪想當兵

我依家依個都係歌詞黎，但算啦，廢事大家唔認得禾

牙曦

推！

牙年

屌sor唔識呢首

今次真係入咗苦海

點搞

想4

話咁快準備中午食lunch

真

牙催

其實難講，除非12個入面有外國國籍
如果唔係大陸都係會話咩「中國內政，外國不要干預」
「我打仔你理撚得我」

又要諗食乜

其實有
黃臨福（16歲）中二學生，越南籍
HK01:

黃臨福（16歲）報稱學生，越南籍，10月14日旺角警署擲汽油彈，同日同地在住所內管有用啤酒瓶製成的三個汽油彈，被控企圖縱火、一項管有攻擊性武器罪。

郭子麟（18歲）港大學生 葡萄牙同中國籍
一篇葡萄牙當地傳媒的報導：

(google translated),呢篇就話佢係19歲
ofMother Tsz -lun angle , 19, with dual Portuguese and Chinese nationality,...... The family has no news of this young man . He is from Hong Kong and he is studying engineering in Hong Kong.

茶記？

中國人權問題從來都係外交牌

起身食早餐再返

依家食

不過中國話係旅遊證件

熱門中間

外國出聲未

早午餐

黃茶記

成日掛住推唔記得睇係咪喺熱門

係

快啲去食啦

咁早

想食

我都係 隔好耐先睇一次平時小馬係度 通常都係佢講

唔緊要喇多謝椒仔入嚟一齊推post

食咗了

......

葡萄牙同越南⋯⋯

越南同中國關係咁差應該會出聲

但兩個國家係世界都冇乜牙力

頂住

係 所以真係唔知點

星仔早

SR Morning

都唔多推得起睇女post仲熱門過呢個

早啊 晨曦

你都就lunch

星星

SR

依家學野睇下點玩cc台

你都係，今日有咩做？

你唔洗訓架

仲有個幾鐘

盡力 知道好灰心了

如果去葡萄牙同越南領事館出聲有冇用

灰咗

如果有英國美國籍有牙力好多

有訓呀

見報導話而家葡萄牙駐港領事館同葡萄牙駐北京領事合作，同北京溝通緊，希望可以搞大佢，有輿論支持佢哋容易啲做嘢

鍾意呢句歌詞嘅下兩句

推到咁上下就要再開

好沉重，推俾更多人一齊關注

突然覺得有外籍真係好

推呢個post

你又唔洗訓既？

大家一齊睇實樓主撐住樓主

今日冇乜心機了

都要推至少都要推高過佢哋

生理時鐘較返正？

樓豬可摸耳置頂領事館Facebook
齊齊入去炸鳩佢

想食啲咩

如果係既，咩都試下

之前有個顧慮係家屬議員嗰啲應該一早知
但冇人講
唔知應唔應該去推

淚淚

下兩句係精粹 ching sick ball

拉攏歐盟？

記得定時食野

瞓咗

我都唔知可以點

係！佢仲有我地

食完早餐未

食野呀

有咩做咩

夜晚7-10點開可能易推啲

我鍾意食茶記

早排甩咗P，宜家要善用非P身份推post

可以識到好多巴絲邊推邊吹

唉
講真其實p牌係德政黎

講真
唔係失敗論
係點救呀
加拿大 白人比人捉左都束手無策
美國都做唔到乜野
你香港人比佢咁捉到可以點？

玩人質內交先有用

Topic 有冇人有idea

你若放棄

係識完思路/講野應該會清晰啲

見字飲水食嘢坐直

雨下一整晚

得閒拉下筋

上面有五毛了發現每次都係話冇引渡

[求救] 懷疑鬼国會審埋12手足喺香港犯嘅罪

yo

你而家思路唔清晰咩

個人無咩料

咕嚕肉for sure

16日，過左一半但係重未到1個月喎⋯⋯

推多下

想食魚香茄子飯

推撚爆佢

一日俾一日差

差唔多

咁講自己

其實唔係，只係因為有野要做

呢個正

夜晚再推啦大家

推推

推推推

推推推推

呢個正呀喂

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個又係

其實發起聯署請願，比如請佢地係歐盟會議上提出人質問題之類既，有冇機會行得通

西多

twitter no update

搭埋熱奶茶

標題黨個感覺真係多啲人

肥死

今晚點開

咁又唔洗成日標題黨嘅
我見Twitter多咗人share

如果淨係審偷渡都好少少

食咗先講

還不夠絕望 尚可更絕望

呢個幾好

喂喂喂

你哋有冇人接手開

我可以

今晚交給你

咁撚大獲

律師認為 但都似

用晨曦巴個標題？

無所謂

好

追蹤左你了

咁鬼謙

仲差3300

Back

Thx但我諗緊個再好啲嘅

如果冇新聞 用返立場呢單開
再改字眼？

識食撈飯食

咁搞掂未呀

今晚出之前俾你過目先

唔使啦你地專業

唔信算

Is

拉下先好攰

Goodah!!!

就跟你啦

Itsutsu

可以休息先

張子強話
終於有人陪我啦

原來你係巴打

可觀增長

講起就想食

喂喂喂
食咗嘢未呀

係 大家的成果

我都係

想學野

一陣食

點解咁講

支持星仔

你食咗嘢未呀

食飽back!

頭先見到有留言叫你晨曦巴

上年反送中港共話唔使擔心咁多
今日無送中條例一鳩樣送你番中國審

未長命功夫

#save12hkyouths

Ok今晚準時上水先 我好認真

有乜搞

你份工好似好得閒咁

邊度我睇唔到

我打
晨曦絲?

扮工中

偷渡就要承擔風險

唔留香港既決定又係佢哋12個自己決定

可能統稱一律叫巴

下 邊度
其實我每個comment 都會覆
所以我一無覆=我見唔到

最壞既情況係打把， 唔係終身

想扮

係，連登邊有cda

有，呢度有幾個

我問樓主係咪用晨曦巴個標題

歸隊推呢個

點解一直上唔到去

我諗我知邊幾個

一時時架咋

hi 5 絲

唔洗用
我嗰啲標題好撚廢

星星巴

太多紅巴
信錯幾次係絲

返工係咁一係好忙一係好得閒

十三妹

叫我阿曦都得架喇

可能我都信錯

熱門尾三

決定咗

俾啲掙扎

啲人叫你tg
我成日以為你地交換tg
笑左

一忙就厠所都唔得閒去

Yes用立場

今日睇下邊個第二

可能係

但係忙時間會快啲過

睇錯我以為星星吧係叫我7左

催淚彈都係叫TG 其實大家都係有邊讀邊 隨便叫

食飯未

星星唔係絲打咩

阿曦 我真係叫緊你 冇7到

係所以後尾load到

你覺得似咩就係咩

話左我無料

13妹

而家終於明

牙由

貓c

都係得閒啲好

唉一唔用腦個腦就好廢

同我上

食咩先

睇到想食魚香茄子

Push push

咁就食魚香茄子啦我都想食

上唔到

原來你仲未食

應該lunchtime 專心食飯

頭先食完早餐仲未消化完

唔會嘅

仲未餓

左手手機 右手飯

見字推post

全職連登是這樣來的

我好快餓真係唔知咩料
依家整定聽日lunch先

我係咁

4次

你拉咗
等陣食咩

無架啦, 一係死刑一係終身係上邊

係 我都唔知 蛋/菜？

牙求食飯先啦

我係好支持樓主叫大家關注
但好多位我要提醒一下大家

「至少要安排律師成功見面
爭取12港人嘅基本人權」

要做，但唔好太大希望

支那國內真係冇法治，政治犯更加唔會有人權
見律師唔代表有用，重要好肯定個律師冇問題
唔係個人明明死咗佢都可以同你講人平安冇事
個人冇死就話死咗同公安一齊出假證屈錢都得

蒸水蛋撈飯

佢應該未夠鐘放飯？

牙四 食飯未

係 唔見律咩都做唔到 連佢地依家係點都唔知

鄧健泓首 阿四 幾好聽

救手足

扮工師通常幾點放飯

食飽？

我唔鍾意食水蛋

就食

唔係內地呀屌

識玩了

二零一九仲好聽

食咩茶記？

Lmf

做緊廢青 係屋企食

Gogogo

lmf有火

仲未開學

準備去食

熱門墊底

上去

係識嘢

食咩

休息下先返順便推post

1點

整野食
轉頭返

你個名三部曲都正

又一個全職連登

自己捉自己

保持關注

睇吓中圈政府會唔會大發慈悲啦
好既坐一年偷渡，之後國安法條罪係香港審

全職連登

食完就準備數鐘收工

茶記

我都笑左

聽日

咕嚕肉定魚香茄子先

掙扎

扮工師主要工作

連個cm都一模一樣

兩樣都想食

放工番去準備九點上水洗地

以為人格分裂

最後都係食常餐

每晚九點

以為阿寶入咗嚟

常餐快丫嘛

直接送中
玩完

洗呀

溫總仲未上水見唔到唔計

阿寶偷偷地睇緊

個奄列正

佢依排好似遲左

我努力緊的 有試吓多啲覆街客

點解嘅小馬好似都係？

bobo is watching u

準備1001

唔可以

痴線朝早都1000

仲未上到熱門頭

係「組織」偷渡 最高罰終身

佢喺香港犯案 點解中國大陸受審 仲有佢所屬嘅位置根本可能係公海 由頭到尾成個拘捕都係無效

1000都上唔到... 2h, 睇嚟街客真係少得好緊要

再開多個

之前又話送返嚟香港

呢個真係睇時間

其實都熱得算耐

墊底冇人睇

有架，twitter多咗人share

比啲掙扎

精氣神

係嘅有時你真係唔會知幾時有人睇到個Po, 突然short咗咁走去Twitter

努力啲

retweet整合po

可能有啲無ac但係睇完去第度share

係就最好

推呀~

好勉強

聯署都升緊

上呀喂

差二萬幾

上熱門

上呀

retweet整合po

聯署簽名link

埋嚟睇

埋嚟簽

關注吓

好似冇郁過咁

你講呢個po

仲熱緊應該有人睇緊

麻煩大家簽咗名救手足
retweet整合po

聯署簽名link

神奇嘅係熱左成朝，但一直係底

麻煩大家簽個名救手足
retweet整合po

聯署簽名link

熱頭無得強求

林鄭月娥：被深圳扣留12港人須依據內地法律處理

涉嫌違反《港區國安法》的「香港故事」成員李宇軒等12人，懷疑潛逃台灣時被中國海警截獲，據報被扣留在深圳鹽田看守所。行政長官林鄭月娥出席行政會議前被問到，部分被扣留人士無法與律師見面，他們的法律權利是否得到保障、特區政府將如何跟進。林鄭月娥回應，特區政府與內地兩年前已簽訂協議，當有港人在內地被捕，特區政府會獲知會。她說，香港方面今次有被知會港人被截獲事件，警方亦已通知有關人士的家屬，特區政府包括駐粵辦，會全力跟進他們提出的要求，但有關人士違犯內地法例，須要依據內地法律處理。

2020-09-08 10:38:34

RTHK

咁又係想多啲街客入嚟

又出現了

得幾個人推都熱即係有人睇架

國際線有任 請每日推Post

我再掙扎下

一齊掙扎

得番我同你

突然間唔見哂

仲未放完飯

陣就返嚟啦

等大家歸隊

加入 一齊推

頂住呀

PUSH

加油

好呀 牙貓

知道

係帶飯

BACK

入嚟簽名救人

簡單簽個名

推 !!
仲有個本地聯署促請港府盡快向中方提出 立即交回12名被拘留的香港青年
得4萬人簽左

推咁樣係咪代表左我地反完 逃犯條例都冇用根本假民主

聯署LINK

返黎喇小催

日頭唔得閒上水
夜晚就ok

整咗咩野食

Yes 此貼為鑑

感謝支持

我係真心求學的

想同佢地開台

小年係識啲野

炒左啲菜同菇

在 你做緊咩

食左咩茶記

加入寶家軍 晚晚準時洗地

我勁認真，希望你地感受到我既真心

基本上晚晚都開

Ok夜晚洗地，朝早炒菇你地食

行緊家

其實返完一日工咁樣一齊開台吹水係幾relax

你家好大

黃色的茶記

寶家軍歡迎你

咖哩好黃

咩餸

來吧

Show me your love都黃黃地...

？

感受到係一個好大既家庭

間鋪黃啲

97835 差dddd

醒起仲有一個分身

-.-

好黃嘅炒蛋飯

R仔

揚州炒飯？

真心黃

welcome

推推推推推

今日遲咗黎

今日食叉燒炒蛋

寶家軍千軍萬馬三分鐘上熱門top3

邊個夠炒蛋黃

記得每日關心手足

真心好撚勁

態度正確

我鍾意食

叉燒正呀

比人話係pr

無問題 忙完自己野先

炒蛋正呀

希望會變醒目仔

炒蛋正啲

我係pr

咁快咁齊心真係唔出奇

講呢啲

除咗水蛋，所有形態我都ok

竟然唔食水蛋

係，唔好個口感所以我都唔食豆腐

唔識食

itsutsu

見字簽名

人命黎

點解推唔郁 ???

收到風樓主食開屎

因為個個都覺得救唔返

豆腐最好食囉好冇

呢個問題我都諗左好耐

5ho

其實開post 應該唔會被消失？

每日都係咁

我消失咗會有人通知大家

有屠龍手足 爆炸案手足 單單都重嘢

你都一齊嚟啦

Retweet

#save12hkyouths

大型營銷

豆腐有啲硬身啲架

你打不死

都係唔食

最後1800 衝衝衝

今年3月27號，我喺灣仔星街一間cafe度講晒所有嘢俾Orin同Salma聽，佢哋好溫柔咁問我，Gurl，你要搵返自己啊，你知道自己想點未？

呀由 幾好聽 呀柔

come on

豆腐好食

人呢簽名！

簽

今晚一齊開台

名

祈禱

今晚用呢單新聞開?

12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

支持你

呢排都唔太得閑

蛋

我飲豆漿

唔緊要啦，得閒先入，幾乎晚晚都開

晚晚都有舖要推

推咗個聯署有冇一個禮拜

幾日姐

點都好 都就夠數

比啲力

係 差少少

柔柔

大家加油

掙扎呀

勿放棄

努力

勁忙給力

好飲

上緊

衝

九點上到水

再上

衝衝衝

無朋友forward

上多啲

希望今日達標

再上多啲啲

等我

繼續上

上多啲啲

衝衝衝衝衝

上下水

上上上

唔好放棄

上

怕羞

98447

喂阿哥

go

啊

有無記者或泛民追問林鄭

Share俾親戚朋友仔

正評，簽，confirm email, 推，share

呀

其實都熱咗幾耐
雖然喺尾

好過冇

朝早到而家

吊住命咁

都好彩嘅 至少係尾都叫熱門

你個名

魚香茄子

其實尾好過中間我平時淨係睇頭尾

唔怪之得keep住有人睇

簽完名 再share

去

我都留意到頭先先講完

好吸引

@求求 你睇佢個名

改左好耐

再retweet

要些呀去邊

whatsapp
twitter
ig
fb

救人

簽名

簽名呀

推2

12個手足等緊大家

推3

推4

推5

大家用十秒時間簽名

推6

簽名 唔會阻大家好耐

推7

食完飯 入嚟兜個圈
簽下名

簽名 救人

100,000

98277

差少少

1450

2000人
去哂邊

1360

電腦

唔想打擊你，但其實反而咁樣難插手

好信唔信就去信連登仔

成日都好肚餓

食嘢啦

食左好多

幾點食先

搞唔掂 會嚇親你

點會呀

咁難先搵到10萬人去關注
都唔好意思講出黎

原來係呢單爆炸品案既手足

#區域法院第廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#提訊
#0930灣仔

A1:鄧(30) 🛑現於深圳鹽田拘留
A2:鄭(31)
A3:鄭(17) 🛑現於深圳鹽田拘留
A4:李(25)
A5:廖(17) 🛑現於深圳鹽田拘留

控罪：
(1)串謀意圖危害生命而縱火
(2)管有物品意圖損壞財產 (交替控罪)

詳情：
(1)同被控於19年9月，串謀其他身分不詳的人，無合法辯解用火摧毁他人財產，以危害他人生命或罔顧他人生命是否會因而受到危害
(2)同被控於19年9月30日，在灣仔駱克道金樂大廈19樓一個單位內保管或控制汽油彈的原料，即一個塞有手指套的玻璃樽、21個玻璃樽、408毫升異丙醇、750毫升乙醇、4.07升汽油、230毫升打火機油、242克糖、199克鎂屑、332克鎂粉、74克鎂帶、25克鋁粉、11條白毛巾、發泡膠塊、148克內含氧化鐵的紅色固體、2.9公升洗衣粉、1.4升食油、大頭針、燒杯、量杯、匙羹、漏斗、滅火毯、14個打火機等，並意圖使用而摧毁他人財產

就A1/3/5被告相關事宜：
三名被告現於深圳鹽田依法拘留中，較早前被內地執法人員在內地海域查獲並作出拘捕。
法庭撤銷保釋，並發出拘捕令。
而充公擔保金事宜，基於自然公義，法庭會留待被告向法庭解釋。

案件押後至11月12日1430時區域法院再訊，期間A2/4維持保釋。

都要講

繼續

好眼瞓

休息下先

柔子

樓主叫推唔可以放棄

唔好餓親

食左好多野 要控制下

仲差1058

未簽快啲去簽

簽咗應該都要再推

推完仲要share

今晚開po要人 唔唞會冇力推

今晚都會繼續推要支持星仔

鯨

好啦晨曦

辛苦你 推咗成日

簽呀

你都係呀毛都係

柒婆都要比天收

share

貓貓

鯨！

食癲拿未！

食癲拿未

唔好咁快諗dinner

未

越諗越肚餓

再有獲家屬委托嘅律師被拒見面！
實有問題 係咁唔俾人見！
Source: ig 關注組

希望佢地平安
最起碼引渡返香港先啦

我

#save12hkyouth

辛苦晒大家推咗日。。

岩岩新聞講
聽日有一個獲安排見律師

邊度有

推唔到上去

想睇

Report the on9 petition

Report個聯署，retweet 傳送門

up

見到新聞
有個有公證嘅律師聽日再試

#1802？？

Hihi

誰

做咩事唔開心

無獲批 只係再試

你話呢？

Yahoo新聞

如題

振作

無講邊個 淨係講其中一個

今日晏就唔見你既 有咩做？

Ok

Hi 絲打

我睇新聞 係講‘其中一個已獲安排聽朝見’

讀完書未

都係唔知得唔得 唉

有冇link

等聽朝消息

我睇吓一陣再loop新聞影唔影到你睇

據了解，另一位獲委託的內地律師盧思位已經準備好「公證」，周三會再到派出所嘗試見他的當事人。
？

食野！

律師盧思位取得委託書 爭取明天探視扣留深圳港人

用呢單定今朝

定呢個未夠新

食完了

可以用哂

咁我用上面now條link

星仔準備開po?

入去同我LIKE哂佢!!!

12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

錄左
Confirm 有一個聽朝見
比幾秒我upload

正式送中

拐子佬支共

中國？法律？黨話你犯法就犯法
直接判你煽動顛覆國家政權
坐十年

唔好意思 住緊酒店得CCTVB

諗得癲拿未

無咁快

你今晚食咩

你諗緊

你呢

肚餓了

諗緊叫咩外賣

食生果應該收工太夜唔食了

好攰真心

去廁所坐下？ 得唔得

仲有2年degree

咁多位真香港人要繼續關注事件同埋繼續推！

有2位律師quit左啱啱見到

唔得

01讀緊咩

下

？？？quit jor

唔接呢單case

D人見到呢個標題就自動碌過唔入黎, 咁點keep係熱門都無用
睇黎要諗諗個令佢地FEEL GUILTY既標題..

下個標題煲大依個

標題黨無罪

法律基礎唔同喎

等陣又比人話

香港人..當手足condom

12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:
Email: save12hkyouths@gmail.com
出咗新post

錯 最壞情況係槍斃
中國法例下只要你係「中國籍」
無論你嘅行為喺中國司法管轄權區內或外一樣可以引用中國刑法去告你

無錯, 好可能最後會係咁

入嚟推一推

差300人

12名港人早前涉嫌非法入境內地水域被截獲後，據報正羈押在深圳鹽田看守所，至今未能與律師見面。

其中一名港人家屬委託的內地律師盧思位接受本台查詢時説，已經取得家屬的律師委託書公證文件，明天會再前往深圳爭取探視，當局至今亦沒有向他施壓，要求不要代理案件。

另一名律師任全牛接受本台查詢表示，早前曾經到看守所要求探視，但對方要求家屬辦理內地律師委託書的公證書，再將文件從香港郵遞至內地律師，由律師向看守所出示文件後，才可安排會見，他最遲下星期會再去深圳。

他說，12名港人正被刑事拘留，公安機關一般在拘留37日後，提請檢察院決定是否批捕，如果批捕案件會繼續司法程序，否則會移交香港處理，暫時知道他們涉嫌偷越國邊境罪，但不排除會改控其他罪行。

另一名律師聞宇接受查詢時說，家屬希望律師盡快探望子女，律師梁小軍則表示，正等待家屬辦理公證手續。

啱啱討論完

太多追唔曬

夠!

[member]12手足被送中 鄭月娥講到明「須依內地法律處理」[quote]其中一位被拒會面的律師任全牛：「[red]如果增加罪名，套到危害國家安全這些罪名裏，仍然是會見不到[/red]，這是要他（當局）批准，那他當然不會批准。這也是國內處理很多類似案件都是一貫的手法，就是不想讓律師更快的介入。他們認為律師介入後，嫌疑人可更快知道自己的權利，他們就不能用他們那套手段獲他們想要的那些材料了。」據了解，另一位獲委託的內地律師盧思位已經準備好「公證」，周三會再到派出所嘗試見他的當事人。行政長官林鄭月娥被問到如何保障香港人在內地的法律權益，只說政府會提供所需協助。林鄭月娥：「[red][b]問題並非簡單地安排港人回港，如港人因違反內地法例被捕，他們須按照內地法律處理[/b][/red]，依據當地司法管轄權才可作其他安排」[/quote]被送中第十六日#drum#pig12名中有6名本應於7號同今日8號上庭依家仲喺鬼国深圳鹽田看守扣押緊今日行會林鄭講到明要依內地法律處理被拒會面嘅律師亦擔心會增加罪名 懷疑鬼国會審埋12手足喺香港犯嘅罪最新消息已經有兩位律師因受壓而退出更加需要大家用盡唔同方法幫手施壓至少要安排律師成功見面 爭取基本人權我哋要keep住出聲同關注 千祈唔好俾呢單案沉落去唔敢想像手足喺鬼国嘅情況會點….12港人關注組今日Update#drum#pig1）被中國海警於2020年8月23日攔截並拘留的12名香港人，全部家屬已委託中國內地律師代表，但暫時5名前往看守所的律師都無法會見當事人，其餘律師將繼續嘗試。2）接受委託的律師開始受到不同程度的壓力，至今已有至少兩位內地律師因壓力或司法局命令而退出參與案件。為了保護內地律師，未經他們同意，我們不會披露律師身份。3）有律師表示，當局暗示可能將案件升格為「組織偷越國（邊）境案」，刑罰有機會由最高一年監禁提升至無期徒刑。深圳鹽田看守所外亦加設了多一重警崗，保安戒備明顯增強。另外，12人的電子預約探訪服務已被停止，代表律師必須在沒有預約的情況下前往看守所。4）律師嘗試探訪的進度律師被拒探訪：張俊富、喬映瑜、黃偉然、郭子麟、張銘裕正等候律師嘗試探訪：李宇軒、廖子文、鄭子豪、鄧棨然、嚴文謙、李子賢、黃臨福#save12hkyouthshttps://www.facebook.com/save12hkyouths/posts/110527470787684相關tweet更新#drum#pighttps://twitter.com/save12hkyouths/status/1303277466379722752https://twitter.com/save12hkyouths/status/1303189137386684416https://twitter.com/channelnewsasia/status/13031907249643110https://twitter.com/revmahoney/status/130314219270225920https://twitter.com/channelnewsasia/status/1302907479034978308https://twitter.com/rthk_enews/status/1303186664949342208https://twitter.com/appledaily_hk/status/1303007621096656905https://twitter.com/jooeysiiu/status/1303269455984652288https://twitter.com/alvinllum/status/1302973866017398785https://twitter.com/lokinhei/status/1302969428489809921https://twitter.com/laurawestbrook/status/1302957080039497731日文#drum#pighttps://twitter.com/hklemontea/status/1302993957836603392https://twitter.com/raginooo/status/1302451650930515968韓文#drum#pighttps://twitter.com/mensuen/status/1303134220349509632https://twitter.com/alexangel8577/status/1303171710829563904麻煩大家手動轉#drum#pig❗手動轉❗救人呀❗12個手足「被送中」,當中有男有女,最細只得16歲,佢哋依家扣留喺深圳,有內地律師嘗試同佢哋會面,但係唔成功！❗依家無人知道裏面嘅人係咩情況❗手足唔係Condom！12個手足喺深圳多一日,佢哋就越危險！我哋可以做嘅就係幫手簽聯署,然後將呢個訊息傳出去！https://petitions.whitehouse.gov/petition/we-demand-release-12-hong-kong-protesters-under-chinese-custody至於twitter reddit戰線都需要大家，詳情睇#2幫手share出去願手足平安[/member]

去咗食飯

睇咗 ok

12手足被送中 鄭月娥講到明「須依內地法律處理」

再推阿！！！！！

屌你 咁既話其實 送中條例邊度有撤回到?

玩完

Retweet!

也謝謝你

辛苦了

唔使客氣

是日電台

超過80名手足將於明日提堂

勿忘他們